# Manual for user

1. Для использования приожения зайдите на главную страницу(https://.../home)

2. Чтобы продолжить нажмите кнопку "Войти как преподаватель"

3. Вы увидете меню 

   1.Кнопка для перехода на страницу с вашим расписанием

   2.Кнопка для перехода на страницу со списком групп

   - При нажатии на группу вы перейдете на страницу со списком групп

   - На странице вы можете отметить присутствие студента на паре в конкретный день, поставть оценку, сохранить изменения, при ошибке вы можете изменить оценку/присутствие студента. Так же есть возможность просмотра будущих и предыдущих дней.

3. Кнопка выхода с вашей личной страницы

   Планируемое изменеие функционала: 

   - Регистрация через учетную запись СПБПу, вход по логину и паролю
   - Возможность просматривать списки сданных работ
   - В расписании предполагается отображение списка групп, времени, даты, аудиторий
   - Возможность просматривать отчетность в конце семестра(зачет/экзамен/диф. зачет)

